今生今世我們都！！！ 不見！！！

不如不見

ok

如果愛你要放下自尊
不必了 我沒埋怨

見又點？你想做咩？

其實做咩

Bye

未撚瞓醒

就瞓

just tell me you feel this
tell me you know

又失眠

慘了

除非你是我 才可與我常在

等我飲醉酒 你要解釋 等我飲醉酒

Ok